喇沙仔單嘢算唔算係有史以來傳播得最勁嘅CP？

推

巴士阿叔都係垃撚圾

條女得罪你啲咩

屌你

呀蓮囝開始Del po
啲Streamable links都開始死

喂呀

快啲retwitter比袁爸爸 solomon

佢哋呢啲年齡嘅CP
唔講法律定義 其實仲算唔算係"Child" Porn?

已經成熟過好多成年蓮燈囝
無論係生理上定技術上

4個鐘前自己叫人停止討論九號風球

我正式宣佈10點後停止討論九號風球

"一個九號風球有乜撚好討論值得開咁多post？
得天文台先會咁care佢，大家咪上PR打手當
行動post又唔推，文宣唔做，國際戰綫你打未？
應承我，10點之後唔好再講九號風球，專心推行動post[/red][/size=6]"

自己又係到放條女，咁樣當打戰綫同抗爭? 收皮啦你

推推

拉

個樣其實麻麻

條女拜年中秋過節點算

我個樣同條女差唔多
而家有少少想屌自己

This is gay.

#2個巴打消失咗

幾歲?

見到有巴打話片中女仔件校服係F1~F4先會著
咁可能得16~17歲

但其實成年人都可以著返初中件校服㗎喎
法律上都唔容易舉證係CP

利申：冇睇片

16歲都叫CP 16歲仲未扑得咩?
利申：有睇 咪就係普通情侶咁冇咩特別

Below 18 就係CP
Above 16 / 符合兩小無猜條款(香港冇) 當然可以隨意做愛

姐係16可以扑但都算CP?

佢覆左咩？

cp都係計16

之前zoom頂住咗好彩得聲冇片，先冇傳得咁勁，依家都冇人記得佢地。
呢單大劑啲

過16歲就不是cp吧？！當然我唔知男女主角幾多歲

HK CP definition= under 16

屌晒你地，之前果2位阿伯樓梯片又唔見你地咁支持？

14歲wo 好似係

第579章 《防止兒童色情物品條例》

本條例旨在禁止兒童色情物品的生產、管有和發布；修訂《刑事罪行條例》，以禁止利用、促致或提供未滿18歲的人以製作色情物品或作真人色情表演，擴大該條例某些性罪行條文的適用範圍，使其擴及在香港以外地方對兒童作出的作為，並禁止作出關於該等作為的安排和禁止該等安排的廣告宣傳；以及就相關目的訂定條文。

如果咁講好多中學雞本身都中咗cp呢條罪

比表哥執返劑

zoom個個係UNDERGRAD喎點會係CP

一堆個SLUT啲相

係呀屌你
我寫得好差咩

屌你 咪9up害人啦

啱先PIN咗 自己睇

咪9up害人
Below 18 = CP in HK

你地邊撚度聽返嚟？

D個真心唔知。

點解要支持？

都扑得點解仲要睇C唔CP?

因為應該重判性侵犯兒童嘅人
但法律原意估唔到依家啲"兒童"咁鐘意自拍Share閃卡

利申：9up

兩個出晒毛點叫cp

「兒童」的定義是指未滿16歲的人
唔識唔好亂UP啦, 呢度係香港

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

「兒童」的定義是指未滿16歲的人
你柒少陣啦

政府文件都係咁寫

83. 另一方面，《防止兒童色情物品條例》現時界定“兒
童”為未滿 16 歲的人。正如下文第 VIII 章第 541 段所述，政府正
考慮實施《關於買賣兒童、兒童賣淫和兒童色情製品的任擇議定
書》，把兒童的年齡定義相應提高至 18 歲，與公約所作的定義看
齊。不過，我們需要審慎考慮作出修訂的可行性和所帶來的影響。

呢條惡法黎

瀏覽唔算有事？冇save冇share的話

到左合法性交年齡 仲要在意人地幾歲 咁個合法性交年齡有乜用?

唔可以偏心，喇沙仔同阿伯互射片我哋都要一起share！

當年港女吹 唔係仲勁？

Pornhub有未

好mean

lm

好似話扑個陣係15wor

Cap. 579
“child” (兒童) means a person under the age of 16

有冇人FACT CHECK過16歲未

點睇得出? 淨係知佢地一D清純都無喎
好似拍AV電影咁純熟

個目的係唔想有人利用未滿18的人製作物品
因為未成年
但兒童色情物品既定義係16歲以下

要個女仔自己認/差佬搵委員會睇
而家兩樣都無

#71

Shit

即係睇條女憎唔憎條仔啦
憎就15歲

我係條女，點都做死佢
不過要睇吓條仔有冇留底，證明到條女係16就吹佢唔脹

Nope
無案例，條條片都過萬views
瀏覽仲未列入管有，有爭議地帶

邊有人估到係CP
BACKUP個D應該都係睇人仆街最開心既心態

你又講得啱喎

即係依家分發、轉傳、出售、出租、交給啲ABOVE 16 BELOW 18嘅片係唔犯《防止兒童色情物品條例》

但利用、促致或提供Below 18 Above 16 嘅色情物品
都係犯《刑事罪行條例》第138A條㗎喎
呢個監禁5年 上面嗰個8年
不過唔係叫CP咁解

我就咁鳩睇 有錯請糾正

我係要偏心 吹咩

嗰個都冇明顯證據係CP

佢自拍喎
點樣係利用佢拍AV呀, 你有無腦呀

第200章 《刑事罪行條例》 第138A條 利用、促致或提供未滿18歲的人以製作色情物品或作真人色情表演

點解你要刪除最重要嘅「製作」兩個字
自己都知自己係連登詐騙他人?

喺咁後 我又睇唔到有幾重要 Copy漏咗姐

犯國際法呀

同16歲以下先犯法呀

Whatsapp 谷個個都收到

有冇得share

犯唔犯法同c唔cp
其實兩個問題黎
佢可以既係cp又唔犯罪

slut點讀呀表姐

電話☎️冧把

就算save咗唔好周街send就無事
但如果啲人將啲片當AV咁剪就有咗明顯意圖

同個17歲女仔仆嘢唔算CP吧？

條界線都好難定
我保守d覺得18扑都cp
歐美有d 14都唔覺cp
不過本身porn條界線一直都講緊18歲
即係

第一同第二被告咁應該係男女主角啦，製作兒童色情物品

我剛google 過，我諗應該兩樣野嚟。同16歲以上女性仆嘢唔犯法，但發佈18歲以下女性嘅性行為相片或影片，就算有格仔，都犯法。大概係咁

Child Pornography

Child pornography is a form of child sexual exploitation. Federal law defines child pornography as any visual depiction of sexually explicit conduct involving a minor (persons less than 18 years old). Images of child pornography are also referred to as child sexual abuse images.

美帝定義
香港17唔犯法係冇錯
但唔代表唔叫CP

把左膠唔會睇到佢地唔岩架中國式思想，邊個講件事話條女就有罪